你地覺得プロメア PROMARE 普羅米亞 好唔好睇?

睇完 覺得 "吓 完咗喇?" 一啲日後談都冇
唔用腦睇就得
燃又唔係話好燃
睇多次天元仲好

睇哂成套再望番個卡士 明哂
根本唔係Target動畫迷

其實係咪得我對trigger畫風反感
劇情收尾有啲唔齊整都算
明明打鬥可以好好睇 但咁嘅畫風變晒搞笑

打鬥好普通 睇又唔好睇 燃又唔夠燃

呢套擺明target腐女

畫風好爽 劇情係屎
作畫迷狂歡
我覺得作畫都幾粉絲向 但又劇情上太商業化
好多天元 忍殺 kill la kill嘅影子 睇得幾開心
唯一不滿係男主偷aniki個樣 但個人設咁弱智

打鬥係亂咗啲 同埋弱智化 但啲大場景 例如龍 大飛機都好有魄力
燃就真係好渣 仲抱住想似天元突破咁一齊大叫嘅燃 失望咗

最失望就係打鬥唔算好好睇同埋唔夠燃

作畫我麻麻地 我知係trigger風格
但我更偏向天元

印象最深刻反而係堺雅人把聲

一聽到把聲就估到佢係反派

正常發揮

最唔滿意真係個尾

同fd去電影院睇，幾失望下

我都好肯定入戲院睇會好失望

本體唔洗特別好睇 淨係賣腐都賺到笑

Lio特登畫到咁

鬼佬不嬲鍾意

撚係, 個個都話唔好睇

我覺得鍾意都係啲睇動畫少嘅人
真係好普通

其實套野內容好一般 重要麻麻地燃
不過睇個陣都enjoy唔悶
同埋音樂好正

係變火龍果Part係正

作畫幾特別 將3D+2D撈埋 我覺得唔差
劇情就算啦 唔使深究
打得都幾精彩 又鑽頭又剩
係boss戰唔夠爽 最後都只係揼幾野地球就算
最可惜係班消防隊 完全冇發揮 明明角色設計得咁好
重點放晒落Galo&Lio到 連女主都鬼隱埋

前面逐個出名 點知冇料到

成套野擺明不知所謂，劇情垃圾唔使講啦，燃又唔係燃，有一部份原因係因為個垃圾劇情，啲歌幾燃都拉唔起
想講睇trigger咁多年黎嘅作品千篇一律，完全係不斷重複天元突破同Kill la kill，永遠都係虎頭蛇尾，打外星人，近排就燃都燃唔起黎，唯一優點都冇埋，睇darling in the f睇到我嬲，真係戇撚鳩鳩，好撚垃圾

但啲歌可以俾滿分

大部分認同

推

岩岩睇完，真係麻麻地

真心好期待 本身諗住睇完有中上就買BD
而家省返

認同有其他作品影子
同時覺得打鬥唔夠detail
好到喉唔到肺
可能係情緒上既鋪墊唔夠？
d火特效太與別不同
有時仲遮住個人

Trigger近排既小魔女學園同埋daring in the franxx d劇情都屎哂
GRIDMAN都唔係話好好 靠賣女先有市場

之前d劇本有今石洋之carry好好睇 (天元 kill la kill) 不過近年就冇哂合作
結果就係空有畫風 沒有靈魂 但又係咁想重造返呢個成功

GRIDMAN我睇曬都真係覺得普普通通，明明前面劇情鋪得唔錯有潛力搞好D
daring in the franxx 抄EVA都抄到咁失敗就唔使多講，不過前13集係好睇

前中段唔錯
後面BOSS戰反而冇咁好睇
澤野弘之幫套野加哂分

小魔女唔屎啦

前期打燃族去到山洞都係好睇
點知後面

得我一個睇得好撚爽？
未睇之前冇咩期望 遇左似天元但又突破唔到天元
但都好有天元突破既影子
最後部機根本係螺旋王同紅蓮合體
唔用腦去睇覺得好爽 d歌又好正

亦都可能係個晚一次過睇兩套戲
睇完巨蟲列島再睇promare

睇得都爽既
只係前面好睇過BOSS戰有D奇怪

真 前面好睇好多

一句講哂
抄鳩炎炎消防隊

男主角把聲